執左隻初生貓

屋企附近執左隻眼都未開嘅貓b
不停叫 但唔見阿媽
佢全身濕係咁淋雨 喺路中心叫
冇計帶左返屋企

巴打有咩建議

開眼未

未呀

用毛巾圍住俾佢訓only
又唔飲維記鮮奶

放佢係個安全地方之後病埋一邊睇下佢啊媽有無返黎

巴打開眼未

留名等睇樓主餵牛奶俾人屌

唔飲得牛奶，消化唔到

眼都未開

好似要用針筒喂

個個都話要羊奶

睇得太快 sorry

唔識野sor 趕住返工
出門口見到唔忍心

仲要等放工先返到去
希望佢大命

貓B好易死
比仆街貓義工喇

多數收工就唔見左佢

屌你無時間照顧就搵人幫手喇

去寵物店買貓B專用奶粉, 叫人教埋你點餵,
不過最好都係去搵D貓義工幫吓手啦..

圖圖圖

點解成日都聽人汁到
我就見都未見過

聽frd講佢隻貓飲老母罐克寧奶粉大

有冇良心貓義工介紹

唉 sick leave 返去睇下

貓b一日要飲4-6次奶
要保暖 要幫助佢排便
咁細隻貓未識自己痾

有需要可以幫手 最近得閒

想問下樓主喺邊區？幫你問下人